[ONE IT]PRODUCE_X101及X1討論區(116)/FLASH/FLY HIGH X1/X1要繼續走花路呀

歡迎各位連登製作人
你可以係度發表有關PRODUCE X 101所有練習生及組合X1既意見
最重要互相尊重 一齊維持良好和諧既氣氛

X1
엑스원

9.01 X1首個一位！
9.02 專輯首周銷量突破50萬張！

FLASH MV

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定。成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。

2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），由SWING娛樂管理團體合約，CJ E&M負責音樂製作，團體活動限定5年，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原公司進行活動。

2019年8月27日以首張迷你專輯《飛翔:QUANTUM LEAP》主打曲《FLASH》正式出道，並在首爾高尺天空巨蛋舉辦出道SHOW-CON。官方粉絲名為「ONE IT」(원잇)。

2019年8月22日播放首個團綜《X1 FLASH》。

要安俊英年早逝？
唔洗用劍嘅！
用李鎭赫旋風夠晒威
赫旋風的確好洗！

Cr to 藍色女人

正名更好聽之參賽者花名表

X1 엑스원

最終出道成員

(順序由左至右，上至下)
金曜漢 김요한 OUI 1999年9月22日 (19歲)
金宇碩 김우석 TOP Media 1996年10月27日 (22歲)
韓勝宇 한승우 Plan A娛樂 1994年12月24日 (24歲) /隊長
宋亨俊 송형준 STARSHIP 2002年11月30日 (16歲)
曹承衍 조승연 樂華娛樂 1996年8月5日 (23歲)
孫東杓 손동표 DSP Media 2002年9月9日 (16歲)
李翰潔 이한결 MBK娛樂 1999年12月7日 (19歲)
南道賢 남도현 MBK娛樂 2004年11月10日 (14歲)
車俊昊 차준호 Woollim娛樂 2002年7月9日 (17歲)
姜敏熙 강민희 STARSHIP 2002年9月17日 (16歲)
李垠尚 이은상 BRAND NEW MUSIC 2002年10月26日 (16歲)

X1官方SNS

fancafe
twitter
instagram
youtube
vlive
facebook

X1官方應援色

為Butterfly、Sunshine、Ethereal Blue、Galaxy Blue
一共四色所組成。

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

曜b LM

快啲好翻，健健康康！

「多謝你如此精彩曜眼，
成為我平淡歲月里的星辰。」

X1第4個一位粗卡耶！！！！

bb們留名

爆得好突然

大家一J仔就唔覺意

用手機開得好慢，唔好介意
繼續po相開心傾！！！！

玩錢玩得好開心

一有仔j就癲咗

oppa

頂

你算叻架啦 啊邊個開得慢又開錯野

哇

決定以後要帶埋牙尚lm

佢心諗：我幾型

係小可愛李尚

痴線勁sweet 牙性臨走前特登同lu姐講加油

係囉

希望弟弟們以潔碩為鑑，小心近視

帶曹lm

原來係lu姐

盲人藝術家

笑死又鞭

呢團有邊個冇近視

盲人歌手啲fd

佢一笑我個心就融咗

頂你

張相調完色之後好撚正

最記得係延遲出道日期

開心到佢

兔仔係我老公
史努比係我情人
狐狸仔係我男友
比卡係我仔仔

遲啲要增潤下依個排版先得

係咪要鞭到2046

可愛狐狸lm

帶可愛曹留名

韓哥係LU姐簡直係最佳偶飯示範

諗起之前twitter有人話 牙碩係因為對con敏感所以唔戴 牙潔係冇敏感但就係唔戴

仲有唔識copy二樓

滅哂你地口

笑死我 大家幫手PO

唔緊要啦 我開左班架啦 下次會更好

都係上次經過管家教導

好似d vampire
拍緊twilight 咩大佬呀

你隻手花哂喎呀仔

笑死南小啊!!!!你真係細路仔黎

我要去搵曜b呵返我

好傻

前一秒高冷，下一秒膠

實不相瞞 其實我都唔係好識 所以我一路避緊1001

終於追完po
好鍾意呢個頭飾留名

好容易
下次就到你啦！

依!原來有隻史努比係上面!!!!

下次就到你

我要帶呢隻狐狸翻屋企自私養

你班人真係 我睇左兩次都唔知咩點

生圖都一流

太瘦啦要食多d 就快變紙片人

痴拿線 ONE IT真係好恐怖
X1千其唔好著緊身褲造型

見idol room會度牙𤋮長腳幾長
睇黎驗證碼17cm有機

真係好cute

好想睇佢地著皮褲...

拎弟弟出黎淨化你地

個身薄到呢 成塊紙咁

等我幫佢度

李尚點解可以咁可愛

我次次一到900尾就停手勁驚中

我要黎偷桃

曜b着一定好壯觀

我唔會俾機會你恥笑翻我架

猴子偷桃

南杓

我食左啦

如果melody係咁可愛我應該憎唔落

可惜真實既melody係個死八婆

個手勢

頂好得意 牙性唔識畫&

我都係

這遊戲玩得越久就只有我吃虧啊 只有我沒有可以說平語的對象

實不相瞞，我都唔識

兔仔眼鏡

依個入面仲有啲錄音 但我聽唔明啊!!!

好開心

好瘦⋯

飯隨愛豆，我都唔識

然後可愛的弟弟就被無視掉

帶少女潔lm

可愛係性感面前一文不值

唔使幾耐架弟弟掘起個日 你地會記得當初得管家pick佢

記住你今日講既野

其實我覺得係個種眼訓同攰到一時之間用唔到腦咁
因為我試過

我j既弟弟係性感型既

支持底褲仔

性感既弟弟仲好j

啊啊啊啊點解呢個男人咁得人鍾意

1:47 一完平語time 牙杓即彈開加個下眼神

有冇人要同呢位新娘結婚？

牙潔:

布甸狗！！！！！！！
我溶了

可愛到爆炸

南小好驚依隻野

好幼稚

啊

正面相!

對眼一模一樣

好似佢細個張相

好難得見到

好難得

oppa嚟既

呢粒b真係得意到離哂譜

真係好得意

咬嘢。。。。 我諗起。。。。

畫風特別唔同

哇頂!!!!!!

東杓覺得最幸福嘅時間...
杓：同勝宇哥一齊嘅時候
父子line好暖

今日冇得睇打歌 又走去loop

手指好似幼咗

好靚喎

居然咁纖幼

bb係到玩玩具

伊貝尚

點算好連手指都瘦埋

要養返肥佢

有！！！！！

改名做曜b隻瘦短手

真係好BB好想一手攬住佢

咩表情

訓係bb床到玩玩具既樣

救命

真係睇一次笑一次
發火條片都係

我好鍾意呢個頭飾

佢真係天生膠

我忍笑忍得好辛苦

但支持底褲仔j弟弟

邊條

pepe點解佢連啲裝飾都膠過人

今晚洞房！！！我係床等緊佢

一齊j性感既弟弟

好似為佢而設咁

想咬臉肉

下面個張

同我地一樣都有收圖㗎！！！！！！！！！

好man

睇到我好開心

佢咁自戀邊會唔收

肯定有啦 今日個chatroom先俾人發現用fate姐張相做icon

呢張i can j

我都啊

我要相呀

呢張邊似未成年

要拖地啦

係我既兔兔

呢張真係要j返十次八次先得

一翻黎成班人係到J緊牙熙

你明明自私j緊

你唔想J咩

撩死人

髮量充足

係到扮純情明明自己j到天昏地暗

去咗沖涼

韓性與史路比

頂 第一眼以為嗌我

冇話唔想J

終於可以上水LM

宋影班成員相嘅時候一直都係依條姿勢

射我啦射我啦

牙熙想跟牙曹學影自拍

牙曹啲自拍都…

幾時有得拍洗頭水廣告

黎啦我

好似

想帶佢翻屋企

Jm9

死癲佬

啊好正啊金曜漢!!!!

富豪曜b

曜b表示錢我大把

啊~~~~~LOOP左十幾廿萬次 好想要團綜啊！！！！！！

要錫錫

送倉鼠俾南小個姐姐

原來車尚都俾佢嚇親

你真係好好啊

呀好得意啊

佢地今日真係坐埋一齊? 我睇上個PO有人貼個版本又唔係既

好色情

倉鼠嚇倉鼠

漫撕男

李尚好可愛手騰腳震咁

呢日靚到呢

個個應該錯？我見熙宋一齊坐

我喺twi cop㗎咋

一日靚過一日

真係想搵張全景相睇下都咁難
冇團粉架咩!! 我明明覺得X1和諧過之前幾季既團架

真係正到

高清正到

唔知有冇po過

南小跳Love Shot

個對比

愈黎愈膠

YOHANNAHHHHHHHHHHH
YOHANNAHHHHHHHHHHH

又好似嚴重番

fly high

我都覺

但今朝行得好快咖喎

冇休息成日都會痛啦

有夠休息咪好啲
今日行左成日咪又衰返 根本就係要夠休息6個星期先搞得掂

好彩之後少啲行程可以唞下

請大家順手正皮個po

p牌仔

你幾時先甩到

兩個都好可愛

條腿晚晚玩都唔厭

李尚唔可愛就唔係李尚啦

仲有8日

8日之前請瘋狂正皮

不過已經慣咗冇得㩒

作為一個好pure好true既人我退出

你地放心啦 仲有我係度 再見啦各位

damn it條腰正到

我地一齊去監獄開台

監獄比台主逼爆哂

如果有人cut左png檔可以俾我研究下點樣將佢加落tg

高清

自扯都開心到你

正

一位歌手韓勝宇

好可愛真係好想親眼見到

係同我比緊心心呀

黎啦！！！半裸小分隊！！！

如果翰潔以unit活動的話想和哪個成員一起活動呢?
1.勝宇 2.承衍 3.宇碩 4.曜漢 5.俊昊
6.東杓 7.敏熙 8.垠尚 9.亨俊 10.道賢

距離夢想成真又近咗一大步

好qqqqqqq

新meme

出呢個unit嘅話一定水浸

咁牙潔咪實現到佢個忙內夢

可以肯定金曜漢係團入面一定係個初丁
發現冇一個弟弟對佢有大哥既對待 話打就打吉面就吉面

總受嚟既個個都可以玩屌佢

真係超想去見佢地 超想去簽售 超想睇團綜!!

我比牙潔吸引咗

我覺得你成日都唔洗訓其實

我算多啦 底褲仔個啲先係

成日訓醒追po發現你班友45點都唔訓

我返工日子1點就訓啦喎

但重點係第二朝又一早見到勁恐怖

45點唔係我啦 我頂盡23點

1點好遲喎第二日勁攰

呢到啲人好癲唔訓既

我前排真係唔到6點都完全冇睡意但開咗sem之後琴晚兩點幾瞓着咗 四點幾醒咗下諗住睇手機點知mon都未開就又瞓翻

我8點先醒喎

我要訓8個鐘...

我是花

已經習慣訓得7個鐘既日子

點解韓國人成日都生架
曜b之前又係

真係成生 我有諗係咪佢地成日公開化妝品化妝掃個啲野

岩岩終於睇咗idol radio 牙曹真係好受歡迎想佢地上多啲綜藝啊啊啊啊

我都成日生眼挑針嚴重個陣會張唔開眼 得一隻眼睇野 但點解韓國生眼挑針要做手術既？？定其實唔同的

團綜係唯一機會有齊11個

等左idolroom先啦

唔嚴重既好似可以唔使做等佢慢慢消？
但會好明顯見到成粒係眼 佢地應該唔得掂
做手術就好快上得鏡

我改依個名真係冇改錯
出unit嗰陣麻煩佢地credit埋我

我有個朋友又係成日生 係會大到成粒青豆咁大粒 都幾核突下 佢想快啲好同少啲復發就去左做手術

好懵好可愛

想睇亨敦會睇中咗邊個

唔知佢地仲記唔記得韓哥

都話咗佢先係忙內

都上左4 5期應該記得既

bb嚟

個時蒙晒面 大叔玩野都正 好期待啊

呢個太得意 唔meme

早晨

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊~~~

我又搵唔返個行程表出黎
今日除左簽售仲有冇野

好 今日公開行程得簽售 希望你地唔使咁早起身啦

好得意啊！！！！！！！！！！！

無人肯同性沖涼

依個仔先14歲，仲有大把時間高

我一定課重金

究竟係幾想同人沖涼

第二名
代言快d來啦

到時就100% legs

所以牙性特別大抽依啲要住單人房
但係曜b又點計硬係覺得佢地有時會攬住喺同一張床度訓

呀潔真係好膠

好仙

b站簡體警告，idol radio 中字

嗰兩張碎紙停嘅位好邪惡

！！

又有新嘢睇

牙性d笑聲好可愛

真係好膠無啦啦喺度搵青蛙

呀潔好有童心，段片成半時間去搵青蛙，然後去玩風箏

笑死佢地笑到勁假

搵勁耐

好似啲飲酒阿叔搵烏龜

今次我要做牙碩

頂 大笑出聲

Staff:大家望向前面笑（웃어）
牙潔：金宇碩（김우석）

笑到癲左

咩大叔食字gag嚟

簽名會應該開始收青蛙

曜b好攻

自己坐上嚟

好攻

好甜

也男友力max

餓到燥底

個笑容不得了

好逼

靚到

好可愛

笑死

星期四係佢既受難日

我嚟啦

應該都好餓吓, 曜B大半都屎面

好可愛既眼神

牙潔整到曜b個頭

第一張好詭異

同我一樣冇嘢食就西面

走光喇

呀潔你膠完未

估唔到曜b都有攻既時候 仲要係對住牙碩

笑到我想死真係好膠

派糖俾雙金飯

好好睇啊啊啊啊啊啊啊啊

大脾

宇碩呢個look真係好好睇

好彩佢都知你班人一定會𥄫佢條腿，識用手遮住

呀尚好乖幫南小攞風扇吹

遮唔切啦已經露咗出嚟

個假笑真係可以當聆聲

佢好襯黃色衫

手既位置

出左中字了,vlive個中字太廢,delay哂同好多冇譯
190905 IDOL RADIO X1全場中字

啲紋身好正

曜：影完未啊 幾時先有得食飯啊

曜b：我！要！食！飯！！！

曜B︰餓到眼都擘唔開, 仲影

呢set圖出極都仲有

融化了

問10哥哥line中誰更像是弟弟
他選了 kyh
說“因為很調皮 所以（比起哥哥）更像是弟弟”

佢究竟係有幾幼稚

笑死我 完全兩個畫風

想再嘗試嘅髮型
嘈：長頭髮

性：笑啦笑啦笑啦

好靚

貴族小公子

啊~~~睇中字啦

btw大家入去睇埋story

句野點解

笑死我

金曜漢對住牙碩又咁攻 對住班弟弟又咁奶

飯！！！！！！

邊句

牙潔又咁鍾意搞南小

story

咁攻都係扮出嚟咖咋

好似句句都唔一樣 算啦

어 요한아 자~ 봐바?
네에~!
봐바!
네엡!

嗯這些機會

曜b比起辣炒豬肉係咪鐘意白飯多啲？大概係咁

係
性個句 勝宇係咪想做X1既忙內
南小 道賢琴日係咪食咗五餐
潔 有冇請南小食豬排

你也可以做到的

我累

又係豬排

碩係咪覺得自己係X1 美貌one top

笑得好可愛

好聽話

東杓好慘，但係又好羡慕

好得意

買唔買1stlook

李尚呢到越睇越得意

車知唔知가오즈既存在
杓係咪覺得自己童顏過南小
熙其實係第二次做idol
尚呢排仲係咪食2個杯麵
宋係咪覺得自己係X1既隊長
曹今日係咪戴住冷帽去拍攝地點

好驚青好騰雞

其實係咩黎

雜誌 但好鬼大本

驚到佢

但作為佢地第一本 加可能唔多既畫報雜誌 搞到有啲想買返黎G持G持

見定價$100又多相可以j，我都有啲興趣

諗緊G媽好定去信和訂算
睇下你地有冇人都想買

有直播

直播？

完咗？

完全唔知發生咩事

咩料

？？？？

成頭問號

發生咩事

以為自己lag機

仲以為自己問題 係咪又預錄定

搞乜

????????????????????

想點呀

VLIVE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今次係真

中秋~~~~~

抽籤玩分組

整野食！！！

杓見到曜b同一組個樣

佢地煮野嘅話會唔會現場爆炸

未煮就爆左啦

塌咗

屌係車唔可以大笑好辛苦

隔住mon都好驚

我係屋企笑到癲左

呢班人又係破壞王嚟

食緊飯大笑咗出聲

我而家面壁思過緊 好想笑阿頂

好驚啊大佬 你地睇住 一陣有熱有火就大件事

連枱都可以整塌佢地真係好誇張

幫佢地錄live嘅cam man辛苦你地

係咪車車個屎忽西到張枱所以塌咗

佢地係整湯圓？

似張桌廢廢地 個爐又重壓爆左

𤋮一個人頂住張枱

依家另外放開左個爐

整緊咩？

有真相啦！！！！原來係韓哥推緊張桌

辛苦哂佢

湯圓？
張枱寫中秋

好似話韓哥想推過啲俾弟弟出鏡 點知

南小嗰舊

但有d仔好似包緊餃子咁

我就係見到疑惑緊到底整緊咩

嘈好可愛好似小朋友咁 我冇做

個下大笑咗出聲

松餅韓國人中秋會整嚟食

頂牙潔個樣
懷疑人生咁

到底佢地知唔知要整咩

點解次次有live我都咁啱出咗街睇你地文字直播加想像

牙車整錯咗做餃子

Live咗幾耐？

心心曜

20mins

差唔多十分鐘到

發生左好爆炸既事

點解南小牙尚嗰team全部都係長條k形

我差啲係車忍笑忍到死

最正係最後發現真相 完全係意想不到

好嘈....

個罪魁禍首竟然係牙性

本來分了三組這樣
曜說：“哇 剛開始勝宇哥就在牽制我們呢” 哈哈哈哈哈哈哈
潔說“ 哇 中秋比起做東西 其實是收拾的日子”

直播事故 桌子倒了 一堆人出來扯東扯西
“發生什麼事了嗎？”“啥事沒有！”
“我們來讀評論吧！”

又嘈又搭聲 勁難聽佢地講野

到底係整松餅定餃子

我以為佢地個目的係包餃子

同步左

放棄翻到屋企先睇

南小俾個樣黎睇下啦

好日常...真係好亂好嘈

一陣都出街 佢地可唔可以快啲

唔係整餃㗎我以為係。。。。

見到有人cm話 仔啊 係整松餅唔係餃子啊～

勁嘈

咁大對比

我等中字算

松餅正體又錯唔曬既

碩話佢整緊肉桂棒

肉 棒

一refresh見到你呢個留言笑咗

好日常救命 俾返啲放送mode黎睇plz

第一次拉管家

竟然係管家黎

中間嗰3喺度食餡

我冇睇cm以為佢地整餃🥟
見到松餅正體之後
我o咗
佢哋嗰啲食唔食得㗎

你地未食過既 好多肉個啲 一陣叫牙碩整俾你地食

本性暴露

以為自己睇錯

冇睇名
仲以為係牙底

曜b仲整緊

不如擔心佢地整出黎d松餅會唔會化灰先

整咗個心俾我

又就一億heart

曜b整咗個心俾我

牙底深入民心

牙車好活躍

其實係牙底上左我身

你認錯喇我架

真係冇睇就碌過咗
你地唔講我都唔覺

曜b: 肉

而家係講緊咩

其實都係用麵團包餡然後攞去蒸bb班level嚟

講緊通常會擺咩餡

食唔食得架好擔心

耳膜好痛...

管家都忍唔住啦

佢哋嗰啲唔似食得落肚啊大佬

底褲仔下次用返自己ac啦

我咁純潔

我以為松餅係甜聽到有人話會落肉同蔥

你班友

好過份

你係咪想比人po翻罪證出黎

唔排除會有啲蒸唔熟希望班仔食完平平安安

曜bb成日整心心暗號俾我

純潔既兔兔係唔會有罪證

笑死 要牙性每日一撒嬌

管家夠鐘食藥啦

我喺街睇唔到佢地啲實體有冇圖

曜b你拎住啲咩

菇嚟咖喎大佬

牙潔

頂 我笑到喊

牙潔話我準備左啦

我仲笑緊曜b嗰陣

牙潔

平語time

永遠得哥哥line攰

又miss咗好笑位

性 玩完啦嘛 熄機得唔得

嘈性

我個心

南小真係BB黎，玩緊d麵團

牙尚講野好溫柔

左邊班人玩完啲麵團未

曜B話未

牙尚頭先笑到好傻

笑死 曜b話你係敏熙啊

今次個live咁長嘅翻屋企又有排追

因為啲松餅太大舊未熟要等熟左先得

頂 有排

笑死 睇佢地玩呢啲好日常好開心

頭先10分鐘前好似話重要10-20分鐘

係喎要影埋佢地食

睇呢啲日常已經好滿足好彩佢地整得鬼死咁大舊

咩事

好嘈聽唔到佢地講乜

唔好食得唔得 有啲擔心

耳仔好痛

可能翻到宿舍集體肚屙

曜b好慘

牙車又backhug曜b

求下佢地唔好食

曜b

好慘

佢哋可唔可以
一個一個講嘢
唔好嘈
唔好嗌
唔好一齊拍手

南小好QQQQQQQQQQQQQQQQQQ

今日個vlive好滿足啊啊啊啊啊啊啊啊

牙性狂偷食

完咗喇？

究竟曜b可唔可以唔好再玩啲麵團

嘈到頭痛

感覺南小翻到去好危險

未

曜b我見到你連續偷食咗13次！！！！！！！！

牙性表示我老喇唔識呢啲新潮遊戲

搞唔掂 係街睇手機熱到癲
遲下睇中字啦

睇個vlive仲開心過之前個flash既所謂團綜

唔好食呀

你居然有數住

真係好驚佢地肚痾

好L不安

真 佢地啲日常好搞笑

好樣衰呀啲松餅

佢地話好食 都唔知信唔信好

佢地話好食

啊啊啊啊啊睇嘈性好開心啊啊啊啊啊啊

牙熙係到周圍偷食

頭先牙熙個樣

好擔心

牙熙係咪試食專員

牙曹jm9

耳膜就穿

牙曹扮個個 笑死

比牙嘈笑死

枱枱都食

個南瓜紅薯梗笑死

曜b你咁嘅

曜b你唔好攬牙勺攬我啦

好妒忌初c

曜B瘋狂撚貓

得牙尚用筷子

曜b係牙熙隔離好嬌小

佢地真係好嘈

又係度等2億心心

終於完

好幸福的一天比佢地笑死

勁多都聽唔清佢地講乜 都唔知點整中字

n把聲重疊哂

嘩 佢整完之後成個層次提升咗好多

好辛苦

牙熙 好似想嘔翻出黎咁

字幕組實好辛苦

牙尚官咖！

好真實既反應

好正

頂佢真係膠架喎

睇完Vlive之後，開始擔心佢哋呢五年嘅膳食，日日食外賣唔好架

佢地煮嘢食我驚連間屋都燒埋

連登製作人：X1中秋手作松餅與你之小投票

各位連登製作人，請投選你食唔食你最心愛嘅男人整俾你食嘅餃子松餅🥟
一律唔接受 唔投，投唔出，兩個都要投既情況。

投票結果將會係日後，大大力咁改變連登討論區既吹水方向！
請依家開始，投選要唔要食佢地 嘅松餅啦啦！

一定食！ 我最愛嘅男人整嘅 入醫院都食
正皮

不了不了 我愛佢但都無福消受
負皮

投票結束後，請回覆推PO。
選圖只係隨意cap 勿插

有feel!!!!

唔食外賣既話淨係可以食牙潔煮既麵
公司快啲請個煮飯既姨姨

頂 p牌仔表示 負皮
利申勁易肚痾體質 真心唔敢食

我黎我黎

好擔心佢地

唔想攞個胃嚟玩

冇得投我肯定唔食，係食我自己整比佢哋食仲好

日日早午晚連甜品煲埋湯都仲得等我嚟

有得投嘅同我投！！！！
唔想冇人理 好7

真係好難食咁

多謝牙熙揭開佢pat死人陰

南小好得意呀潔好識gel頭

靚到喊出黎

見佢地係咁畢啲餡嚟食, 係咪真係咁餓 心都痛埋
飯都冇餐好o既?

我諗個啲餡係佢哋今日嘅午餐

應該口痕姐

咪係邊有可能食個啲當午餐

有冇人教下小南唔好成日背住鏡頭
睇唔到佢, 又遮哂啲哥哥

成班人係咁行嚟行去

好性感

睇維基話佢哋攞一位，真？

twitter唔見有人講

最尾個眼神

要搞佢塊面
即刻慘慘豬咁

比3個02包圍住冇得反抗

推 你地唔投我就收皮算

3位02好努力證明曜b無整容

牙熙最溫柔冇搞佢塊面

牙性都整得幾靚既 當餃子食囉

個妝同濾鏡咩style 嚟，我接受唔到

痴線架啊啊啊啊啊啊啊啊

好正但想問佢咬住啲乜 好似個啲恐龍玩具

出一出街 完美miss曬所有野
好想睇呢個on9仔點俾人玩

原來呀車都比隻倉鼠（定係南小）嚇親

係比南小嚇親

多謝你出咗道 俾更多人認識咗你

好彩入到

佢都預咗呢個係最後一個機會 講到出唔到只會做作曲個下好心痛

多謝你出道啊

無計，個時樂華都諗唔到有限韓令，未停活動之前uniq幾出名，啲人未了解曬佢哋就冇咗

俾多啲人見到依個all rounder加魅力富人
我愛你呀嘈

牙曹又有魅力，又好有才華，性格又好
好彩佢喺X1，可以喺大家眼前發光發亮

我都覺一開頭嘅uniq係ok 起碼我知道佢地嘅存在 就係無留意過牙曹之後聖柱拍劇我都有留意佢班演員frd 去到後期先知原來牙曹都喺嗰班frd入面

舊菇真係

佢屈咗個面都係似菇多過似遮

鏡紋身

上水 死都食啊！！！！！！

超靚仔

係遮！！！！！

戰況唔食係食嘅6倍啊
投票啊你地唔係下次唔搞啦我

梗係食啦，最多痾，唔會死嘅

點解咁 一齊食唔好咩！！！！

點解咁委屈
好想呵佢

真係超級靚仔

今日牙熙着牛仔褸

佢哋好忙

成舊雞脾菇咁

好鐘意男人着牛仔褸

衰仔 日日都寒背

一陣fansign又準備爆post

要避開1001先

！！！！！！！！！！！！！！！！

好清純好靚仔

男人着粉紅色真係好篤中我個點

出一出街 依家發生緊咩事

啊!!!!好得意!!!最後佢地有冇食到自己整啲野

有

依個小朋友

笑死人咩

今日因為台風又冇左個直播 唔知佢會唔會頒返

由露額個度開始冇睇到 有片出返未要J返先得

黎啦!認人

碩曹宋車杓南潔性尚曜熙？

你地班衰野係咪避緊1001

咁你都睇到？

快啲搵人洗wall開新po

分明係

你地好廢啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

見到啦我3pick坐埋一齊

跟髮型身高估